究竟咩時機係最好？理性討論

主席有權叫去其他地方開會
所以11晚佔立法會無咩實際意義
我有啲擔心11晚咁衝反而令生力軍俾人拉晒有折損
認真覺得聽晚係伏

如果我係狗
我會盡量聽晚清場拉晒啲人返去坐48個鐘
等之後兩日熱血嘅人無乜得淨
然後佢哋出嚟就咩都完
所以寧願12號早過開會去
唔好夜晚起衝突都無人見到
要日光日白等所有人都起身見到
又嚟到支援

1989年

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

但根據尋晚所得
好多花生友都被驅散
究竟可以去邊
唔驅散又被拉

推
希望大家認真討論
有共識先可以有結論

推

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

因為有人衝，所以黑警有口實暴力清場，很後又邊個衝邊個就係鬼，然後唔衝又和理非俾人抬走，然後又屌衝唔衝都係清點解唔衝，呢啲係製造內鬥嘅手段，唔應該再中招！

差個leader 真係差好遠 大家一個適合嘅時間都冇 又冇啲咩計劃 冇一把聲
雖然大家係即使怯都敢走出黎 但係冇一個人撐住 我好驚大家好容易散 太多唔同意見
好唔想又一啲成效都冇